毒撚娶到靚老婆,是幫人埋單居多

通街都見醜女人同正常男拖手攬啜摷，靚女就更人多人吼添啦，就算靚女無收兵意圖，見到咁多男生咁Gentle，都好願意讓男方代勞，久而久之養成呼風喚雨習慣。偶然撞到個MK獻殷勤，即刻投懷送抱被拎左隻豬，之後係點不用我多説。到人老珠黃，就算同Mk感情穩定要結婚，都會被父母反對，因為MK無錢，然後會介紹個事業有成的毒撚比佢結婚

其實毒撚埋單呢隻事係咪可以講番十年八年

身邊靚嘅朋友都諗求其揾個嫁左去算
現在不停姣仔又胸襲，個毒撚想要全部滿足佢